好耐無踩單車

坐爛架車

睇下後面

睇下前面

睇下左面

睇下右面

長頭髮

架車壓扁我

咩事都無

屌你老母踩埋d小路 比人姦撚左唔好喊住我搵我

下次鬥快

踩完食雪糕係最正

緊係幾條友一齊踩

女呀

講真 我踩好快

踩返幾個鍾都唔夠你一餐

嘩屌 點解簡體

食物台賤畜

唔係咁架咩 雲定呍

有鳩架我

唔好睇！

樓主隻腳粗撚過黃金寶